【突發】重飲緊鉛水on99的啟晴邨巴絲入一入黎

已經忍夠呢條邨
鉛水
鎗擊案
周浩鼎條廢柴靠我地入立法會
到底呢條邨重要犯幾多錯

我要改變
雖然條邨好多蝗
但都好多細路
佢地就係未來

區議會就到
有無人想收梁婉婷條八婆皮？
我唔係咩政治勁的人
但我想參選
係自不量力
定放手一搏？

我希望，呢條邨唔係真係咁垃圾
所以，我希望住係呢度的巴絲可以出一份力

如果有巴絲都想選，我十分願意做你的助選團

現在未有定案
所以，需要你的討論
同行動

推

有野想講，歡迎暢所欲言
就算唔係啟晴邨巴絲，都可以講下
始終我政治素人，咩都唔識，要靠大家指點下

幫推

鉛水係人飲㗎咩
屌你老味
由小做起
推

Gchi
條八婆係自動當選定點

做乜咁少人推呢個post
冇人住啟晴咩

可能標題唔夠直接
下次你直接開post話決定參選啟晴邨，尋求班底同意見啦

咁樣講唔得，係 積極考慮

上屆同泛民嘅議員競爭，得票2600，泛民好似得1000

多謝巴打意見
但我本身真係無咩信心
只係唔想見到條八婆又贏

我tg:

反！

成條邨香港人佔幾多成?

推
飲住鉛水投民建聯真係好痴線

應該得三四成

係
當初好多中間派信左，然後投左佢

比我想象中多。其實諗落有機會，班大陸狗唔似會去登記做選民，何況仲要去投票。

條on9邨害撚死成個九西

嗰區舊舊都係屎
襯而家個區仲新（？）希望有真。非保皇狗嘅人選啦

參選啦巴打，暫時未見到有民主派人士出選啟德北。

就算輸左多唔緊要，等建制派無得自動當選好重要

傻啦，我老母收到d洗樓團的禮物，不知幾踴躍投票

所以先咁嬲
唔想再重轁覆轍

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

巴打加油

１． 反建制輿論戰：
目的是盡最大可能令他們第一輪區議會選舉流失票數，最好的組織是大家專注於自己區內的議題，因為所有解決不了的問題，十之八九離不開建制。
以屯門為例，建制無限包容新移民，無視香港人聲音。其實，現時的政府亦是。
２． 議題：
你不會知道下一次能引起香港人對政治敏感是何時，又或是再有沒有這種機會。
明日大嶼，收回棕地，環境問題，退休年齡及生果金，普教中，濫用公屋……
這是每個香港人身為香港公民所需具備的公民質素，這也揭露了現時所謂的議員及政府其實並非為民服務

無咁多

但我一個
真係唔知點開始
連登真係無人住呢條on9邨咩

依家我的方向都十五十六：
到底應該做假膠，類似「保民生，為香港」，引班廢中廢老落撻

定係當當正正，以爭取自由為旗幟，攞年輕人的票

啟晴同德朗全部新移民同廢老 好多人都冇腦 呢個區對民建聯嚟講係無敵

利申 住嗰到

佢當選完之後又成日派米嗰啲呃票 又多資源 難搞啲

幫推
仲有旁邊德朗
救救百姓

巴打 據反自動當選fb 啟德北好似有人考慮緊 不如你聯絡下fb協調下. 啟德南反而好似未有人 你都可以考慮

搵D區議員幫手教你打啦 區選要重民生多D 要開多D街站 實有人幫你做義工既

做假膠會好啲 如果係真香港人 邊啲係人 邊啲係鬼 相信都會分到

第一點認同
但第二點，成條邨大部份都係民智未開的蝗，同佢地講呢d係晒氣（我老豆老母就係例子），應該點打？

今屆會係

push

幫推
加油巴打

聽日2點房委會開周年會議，鉛水魔王房署署長金紫荊章應耀康出席，1點半何文田總部外有人搞示威，手足可以去。

佛光街33號，唔好何文田出，好拎遠，去旺角坐小巴。

幫推有心巴打

推！ 有其他區既街坊為免自己嗰區既建制派自動當選，已經四圍搵賢能參選，再幫佢助選